耐唔耐鼻涕有少少血絲係唔係有乜大病?

下世小心

下世小心d

天氣乾燥啫

睇色
鮮紅色好少事

鮮紅

冇乜事
係鼻腔有d 乾燥凍損左
唔好咁大力抹鼻就可以

微絲血管爆左姐

有機會係鼻竇炎，會吾會成日聞到臭味？

Rip

TG?

下世小心啲
唔好再俾條仔屌鼻哥窿

天氣乾燥

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

我都有，好驚